有冇幻想過同家姐扑野？

家姐果種專橫 霸道既另一面
竟然係同你錫錫, wet kiss, 聞住體香
再插入潤滑既淫穴 , 大敢地愛
平時好惡既家姐仲要好溫柔咁幫你含 ...

大家有冇諗過?

人地家姐
有諗過

屌你係咪傻撚左黐撚線
利申 有幻想過

睇黎大家對家姐既印象好差

自己既家姐係咪會零幻想？

Ps: 冇家姐

真係有家姐嘅，只係會想大巴大巴車落佢塊面度

係得冇家姐嘅男人先會對自己幻想出嚟嘅家姐有性幻想

樓主家姐好正㗎？

冇家姐

有，好想全身都玩齊

利申：冇家姐

不如話同自己老母

無家姐細妹先會有呢個想法

哇屌你傻架
咁都幻想得出
想嘔

家姐連佢啲m巾bra同格甩底毛都見過晒

曾經對自己個妹有性幻想
不過想下又有咩所謂，我始終唔會去實行

有無人試過特登比家姐見到自己扯旗
利申 無家姐

好正常姐 我朋友係屋企全相都比細佬見過

正常人都唔會對屋企人有興趣
會對屋企人有興趣果班劣等人
生出黎後代都有嚴重缺陷，係人類基因庫入面除名

真 自己有個呀妹真係對零幻想

一睇就知樓主冇家姐
有係唔會幻想到
利申有家姐

韋斯特馬克效應

全世界嘅女人都麻撚煩
而「家姐」就係咁多種女人入邊最撚麻撚煩嘅嗰種

如果由細到大都分開住/同父異母 果d就有可可能

真正有家姐既人只想打柒佢

見到個topic已經作嘔
唔好癲啦cls

你ff下好啦
自己家姐細妹其實同人渣無分別
心情時好時壞
又霸道又自以為是

你係咪札多軍官黎

想嘔

好似話如果係近親係好難互相吸引,因為基因太近似,所以唔會有性衝動.當然,總會有啲變態既人會j自己家姐同妹,或者可能佢地根本就無血緣關係

大家都係諗人地家姐

扯左。。。

好撚核突

正如你會唔會幻想同你啊媽咁

幾正都唔會幻想啦

人地的家姐就有

cls 個個都話幻想同家姐or細妹 有冇諗過有家姐有細妹嘅人嘅感受

利申 兩個都有

totally agree

遺傳性性吸引

有

利申 三個家姐

條八婆係屋企成日都真空 粒lin睇過無數次 冇咩感覺

有 關家姐好正

如果係呀妹 會唔會好啲